邊隻濾水器好用?

裝係廚房個水龍頭
有冇抵屌嘅推介?

睇你點用法 係屋企用需求比較唔大 主要煮食 盡量買便宜實際些

用緊 3M ，覺得安裝幾方便。加上上次鉛水事件，3M 係可以過濾，所以有信心。